建議香港金管局立即暫停微信支付的「儲值支付工具牌照」

美國政府可能在45天之後禁止金融機構與騰訊的業務往來。禁令的細節仍待美國商務部公布，但假若美國運用美元的壟斷優勢，而間接禁止全球所有金融機構與微信進行交易，則香港市民存放在微信錢包中的港元在45日之後可能無法提取。
有見及此，出於審慎監管原則，以及保障香港市民權益，建議金管局立即暫停微信支付的「儲值支付工具牌照」。

推

堅決維護國家尊嚴 金融戰必要時不得不打

另外，騰訊的子公司亦持有金管局的「虛擬銀行」牌照。金管局也應該暫時吊銷該「虛擬銀行」牌照。

你都戇鳩
港共要奶到盡直頭endorse添呀

美國用唔到wechat pay 同alipay

蔣麗芸議員 我建議你考慮少啲講啲冇乜用嘅說話

除左支那狗，有咩人會放錢入we柒

呢個建議，如果金管局唔跟，就係罔顧市民權益，跟就係得罪中國。

公司有,但個人無用過所以唔係咁清楚
其實Wechat pay同支那寶係兩個唔同system?

隨時反制apple pay

Wechat pay係騰訊
支那寶係阿里爸爸

中立果班

金管局：真是荒謬，把自己看得那麼高.jpg

有人貪果d回贈而入錢

鳩管局個倉得1.9吨黃金 廢夾遜

最好, 無得走稅. 不過咩 alipay 賺晒. (全部無用過)

又得喎

Tencent 美國退市反制啦

噓🤫
等d藍絲繼續用 用用下發覺d錢冇晒